點樣將spotify啲歌轉落player?

試過好多apps
但係唔係只係得十首 就係三分鐘內
有冇成功嘅例子

Spotify原來啲歌都唔知有無320k轉到落去都唔會好聲